[
    {
        "randomId": 780
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    }
]